{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "충무동"
    },
    "text": "忠武洞(チュンムドン)\\n\n釜山西区\\n\n面積は0.37平方キロメートルで、人口は8677人（08平方キロメートル）です。この地域は東側が南港海岸に接し、西側と北側は土城洞、そして南側は南部民洞と接しています。朝鮮時代末期には、この地域は富民浦に所属していました。また、1931年には釜山沖を埋めて一部地域を日本天皇の年号にちなんで小和町1~5丁目と呼んでいましたが、1947年には忠武公イ・スンシン将軍の釜山海戦勝利を記念するために、碑石を建てて忠武路1~5街と名付けました。 さらに、1982年には忠武路4街は忠武洞1街に、忠武路5街は南部民洞に、完月洞1街は忠武洞2街に、完月洞2街は忠武洞3街に含まれることとなりました。忠武洞は行政区画であり、その構成要素は法定の洞である忠武洞1~3街と土城洞1~5街です。 土城洞という名前は、この地域にかつて存在した土城から由来しています。土城は峨嵋谷の下に半月型で築かれた城で、現在の土城中学校の近くを通っています。 1918年には現在の釜山広域市西区庁の場所に大正公園が造成されましたが、当時は釜山で最も広い広場であり、公園でもありました。しかし、光復後の1945年8月15日以降、忠武路広場という名前に変わりました。 現在は道路が開通し、商店街が形成され、ロータリーに変わり、公園の姿は見られません。かつては日本の植民地時代において、ここは行事や集会が頻繁に開催される釜山の中心地でした。年に一度全国自転車大会も開催され、日本の植民地時代末期には公園に兵営が建てられ、軍事訓練や群衆の集会が行われました。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠武洞の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "忠武洞の面積は0.37平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "忠武洞の人口は何人ですか？",
            "answer": "忠武洞の人口は8677人です。"
        },
        {
            "question": "忠武洞はどの地域に接していますか？",
            "answer": "忠武洞は東側が南港海岸に接し、西側と北側は土城洞、南側は南部民洞と接しています。"
        },
        {
            "question": "忠武洞は何の記念をするために名付けられましたか？",
            "answer": "忠武洞は忠武公イ・スンシン将軍の釜山海戦勝利を記念するために名付けられました。"
        },
        {
            "question": "忠武洞の構成要素は何であり、それぞれの名前は何ですか？",
            "answer": "忠武洞の構成要素は忠武洞1~3街と土城洞1~5街です。"
        },
        {
            "question": "土城洞という名前は何に由来していますか？",
            "answer": "土城洞という名前は、この地域にかつて存在した土城から由来しています。"
        },
        {
            "question": "忠武洞の近くにある歴史的な場所は何ですか？",
            "answer": "忠武洞の近くにはかつて存在した土城があります。"
        },
        {
            "question": "忠武洞の広場は何年に造成されましたか？",
            "answer": "忠武洞の広場は1918年に造成されました。"
        },
        {
            "question": "忠武洞の広場はどのように変化しましたか？",
            "answer": "忠武洞の広場は道路が開通し、商店街が形成され、ロータリーに変わり、公園の姿は見られなくなりました。"
        },
        {
            "question": "かつての忠武洞は何のために頻繁に利用されていましたか？",
            "answer": "かつての忠武洞は行事や集会が頻繁に開催される釜山の中心地でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 374
    }
}